我宣佈iPhone Xs Max 年度機王，不服來辯

真係太好用

其他機根本唔可以比

連只係上一代既IphoneX同佢比都已經差好大一截！

影相方面，自拍係調節到影人靚左，外面個鏡頭係夜晚影相都無咩暴光問題

個FaceID快到係即刻啊！！！

淨係舉到兩個例子?

自己買部黎體驗下la

的確係IOS界既機皇

我好好奇批評Max D人有幾多個係實際用家

不如買左，揸住係手玩下先出聲啦

IOS

新機第一代都好吹?
識買一定係買iPhone XS Max S

用緊max
真係好爽

問題係真係好重

痴線 第一代咪X囉

就係鍾意佢夠份量 唔似Android D塑膠

衝出黎7

大到 乜撚都睇到

唔會為咗0.7"放棄單手操作

你手細

個執留陰 柒到成個mk咁

今時今日都仲有人吹奏iPhone影相

唔通吹奏Iphone6S或者碌鳩咩

完全唔覺得***相機有邊部分差過iPhone

Apple係仆街
X簡直係仆街之作，舊電廢過OnePlus
個鏡頭夠膽死差Max一大截，速度更加唔洗講～

舊年1萬比你食普通美國牛
今年1萬1即刻比你食和牛 仲要大塊D

舊電呢

今代相機進化得好勁wo

iOS12 iPhone X都解得快左
iOS11既iPhone X 99%成功wo

上年買左2部iPhone X 256GB + 2個Apple care+ 自用+另一半用既死傻仔路過

襯依家有價，trade機換xs啦巴打，換左你就明，真係唔同

你另一半好幸福

note9 4k 60fps好似得10mins

由頭到尾都同樓主講緊個相機
跟住就衝出嚟鬥舊電

話XS Max整體嚟講係機王我覺得可以比較
但係如果i狗仲喺度吹奏個相機就真係有啲井底囉

Iphone影相到底係咪最靚 ？
睇下D IG日日Po圖既女女係用Iphone定係D乜柒碌鳩啊，OnePlus啊咪知道囉

群眾眼睛係雪亮既，唯獨D自命不凡，自以為與眾不同既毒撚可能有其他高見啦

Apple still Strong

妳仲西利 用完iPhone X無耐 出強化版Xs max即買

所以我都話X係仆街之作

某人睇清楚未

駛左成皮啦 都搵唔到幾個 point 嚟打飛機

仲iPhone X 2018年啦

樓望揸太又多貨 放唔出?

Iphone8 number1

不如講埋鐘意佢夠貴
唔似an機差唔多spec但係平咁多 好cheap囉

最貴既電子垃圾

最垃圾電話： iPhone

係 真係好～
可以杜絕同D手機台低汁偏激毒撚用一樣手機的機會

開得依個價每方面都最top唔係應該？

我服，不辯。

呢個價錢都唔係機王就食得屎啦

打緊飛機點單手操作

不能同意更多

7528542-3u4

用緊max黎答你
本身諗住iphone7 再戰十年
點知手痕試左幾下 就買左
買完之後個刻有d後悔 唔知買黎做乜
今晚玩左陣爽到爆 faceid 快到仆街
超順又唔會好似iphone 7會煎蛋
各方面體驗都升級左好多

一樣
本身麻麻地face id
點知一用就翻唔到轉頭 拎起->解鎖 好順好流暢
不過部分app未support到晒 update埋就

前人唔會老點你既
face id堅好用 好玩 實用
玩左成年仲J緊
係咁試佢 點樣先解唔到鎖

價錢係，但功能上唔係

Max太大

Ifan 笑撚死

所以我成日話大部分批評既，都唔係真正用家黎

我隻手細 但大部份情況都單手用到喎 你禁咩單手會禁唔到

就係有d 柒頭皮以為d自己部OnePlus, note 9 影相有幾勁，跟本一攞出黎就柒比人笑

X換xs真係差好遠？

不過需要提醒你係，個樣真係一樣！！！
如果介意呢點可以推遲換機時間

如果唔係你feel到新 人地feel唔到

屌 睇左咁撚多頁都唔撚講個Animoji 個功能真係無人記得

其實唔只快, 直情啲啲入鏡都解到

l

好想買

梗係勁啦，有google加持

Animoji上年野啦

今日笑話
face id 手勢操作 唔係apple發明
AI 相機算法 就係 google發明

7p轉max，爽到扑街